[手機]有冇人覺得傳說對決食水太深

依家閒閒地一隻英都18000 到 23000 不等
仲要有每週賺錢上限
計過差唔多要成一個月日日打先買到隻英
造型仲癲
納克羅斯升到最後要成千幾蚊
lol最貴嘅造型都唔洗咁貴
會唔會有啲過分

弱智先買
利申比佢個抽skin系統坤過千幾蚊，之後冇再玩

咁貴都有人買喎
如果下下都咁平
個造型就唔珍貴啦

玩第二隻

智障先玩

no offense, 但係咁都比人坤到千幾蚊, 你都...

慢慢儲game錢買英雄 等活動送造型
無用過真錢玩

same

傳說，狗也不屌